呢次真係需要民間記者會

將咁耐以來藍絲同黑社會嘅暴行講出黎，黑警點樣選擇性執法，直到15號福建幫再次出現市民還擊

推

P牌推唔郁

民間記者會應該答
「警黑再次勾結，襲擊市民及示威者
而今次我地經歷左721嘅教訓
唔會再相信警察會救市民
所以決定行駛自衛權反抗」

幫你推一推

pish

再有學生記者被捕！！！

麻煩幫推

推唔旭+1

請民記一定要講出

1. 一開始被人打13拳都無還拖
2. 之後警方不斷選擇性執法，縱容黑幫同愛字頭
3. 到今日福建幫橫衝無忌，香港人必須自衛

幫你推個十連

呢類文宣好質 請keep住

蒙面超人夠包住個樣啦，佢又係暴徒啦喎？

要講明係 黑社會同狗合作 我地先咁做

需要

Push

推呀

推唔郁照推

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

push

堅係要，開記招可以幫到國際戰線

p

Pish

有冇人一直收集藍絲暴行？

民記要片還拖正名，請各位幫手

民間記招做野啦！

喺時候公開唔承認警犬嘅認受性，之後會全力自衞。放晒由6月以嚟班狗選擇性執法嘅片，集合俾外媒。

今次民間記者會主要對象係外媒，因為本地嘅已經有晒料，對佢地嚟講只係recap多次

915

朋友

要開個專題備佢哋

Push!!!

推
唔好再係到ON9咁等狗招呀

推
拎部ipad 印哂證據起記者會講哂出黎
D黑警已經唔當我地係人
俾全世界睇香港政府包庇警黑合作
警權過大

自問自己無能力無勇氣企出嚟前線，但真係想係自己位置盡力幫手

正確

撞

民記下個主題

721 831 915 警黑合作 Hk police force in cahoots with the triads

Tui tui

推
唔割席 但民記要諗下點答打褔建幫

有好多野都要正視聽

渣ga

支持開記者會
黑社會暴徒再現
群眾自衛保民安

警黑合作

推😭😭😭😭

推阿

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

Tui

pishhh

記得播片

跟返警方講
福建幫先郁手
示威者自衛還手
並採用合理武力

呢排狗察濫捕情況越嚟越嚴重
民間記者會可cut 翻狗察點對福建幫同埋點對手足做個對比
仲有岳義士條片可以用嚟做狗察點對被捕人士，鏡頭前都咁樣喇，鏡頭後又會點咧？

推 其實次次都需要

知既本身都知
唔知既你解釋完都係唔聽唔信

tui

最好夜晚先，電視開住直播數臭班仆街

幫手推

幫推 要比啲淨係聽電視嘅公公婆婆知！

有冇人知呢條女係咪比狗拉咗？

唔好話我地，應該話受襲者決定

無力一推

721 831

打狗！救人！
私了！不割！

幫推

見到Tvb專登影人換衫.... 見曬樣 懷疑只有播出部分 手足以後要小心啲 見到tvb就識做啦

唔止，晴朗都要人

記者會
國際組

721

記住唔係兩派衝突！

係因為黑警選擇性執法，導致市民面對黑社會要公民自衛！

唔係打藍屍！係保護自己from黑社會暴力！

用721做例子！

呢個topic 支持搞
同最好夜晚黃金時間搞

救人如救火啊國際組

一定要開！

輕輕一推

文宣真係要做野了

啲仆街廢老唔會睇其他資料只會睇cctvb，但cctvb唔會報，所以我地要痴去連儂橋！

仲要快，每日8點半我地自己係屋企附近痴會唔會好啲？

緊急緊急！！！

民間記者會we need you

同意 應總結由721開始既每次警黑勾結

Fuck you fujian gangs
召喚國際組同記者會

岩岩答地鐵收到呢張圖，
對家已經跟我地用airdrop

五大訴求 缺一不可

幫推幫推

唔好用「私了」

和理非進場！

推
文宣好重要
開個記者會闡述前因後果

612 721 811 831 up

救人如救火啊主席

民間記者會！！！同我出黎！！！

屌柒福建幫！
為義士佔高地！！

要比人知道義士做野係有目的
推

無嘢比記者會補回出師之名更重要了

將惡行公諸於世

洗太平地

推
仲有咁多單被自殺

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

推到民記出現

好想推

要推啊屌

做咩唔推啊大家
係咪傻撚左啊

我話你知
我最鍾意推

每日都要推一推

係咁推係咁推

推得越快就越舒服

推啊

播晒黑警放走福建佬d片，同埋黑警拉十一歲小朋友嘅片

推啊 呢次真係好需要民間記者會

推爆佢

每次廢老藍絲睇完驚察記者會，都會話驚察澄清左啦，然後信撚到十足咁。今次民間開返記者會，我地都可以話示威者澄清左啦，然後串到佢地收皮

有冇tg 呀，直接搵佢地啦。。。。

記者會！

8.31
9.15

要强烈遣責警黑勾結
有違警員守則

民記加油

Pushhh

Push

831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

而家已經超過左選擇性執法

警察係同黑社會同流合污 糾黨犯法

要比大家知道警察同黑社會都係暴力集團

係現場不斷犯法 互相協助 而唔係保護市民

要解散狗隊

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

高質

民間記者會

可唔可以講埋岳義士

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

612 721 85 811 831

推，而且必須要有英文版本
見到有CNN記者完全唔理個context話見到有人畀人打and not sure why

巴打，會唔會有英文 version

推！

P牌一定推！ 佢老母警畜 同黑社會並排 打市民
仲敢話勢不兩立 笑大人個口

等被清算啦

當然亦唔少得scmp英文紅媒
Twitter有好多手足幫緊去clarify，但仍然需要民間記者會

放心，班手足實講……
搵人整理多啲圖片同片，遲下清算班仆街

警黑再勾結

張圖唔是我整的
不過字眼可以點改？我可以整張類似

認同！

612 721 811 831 915

自衛?

香港係冇自衛權，用字要小心

good post need push

應該講自衛反抗

推推推

大叫救命都繼續打
呢班究竟係黑社會定係咩生物

摧建幫

仆街福建幫
警黑合作

中英文版的文宣

Please spread out

冇錯,個主題可以圍繞警察嘅無能同埋偏坦黑社會
以721為例就最perfect, 然後示威者別無他選之下使用最低武力保護自己

不要說：「推」
試着說：「打狗！救人！」

最好播片，播警察放生黑社會同褔建幫

自推

照推呀

捱

佢地要有後果

今次又大把片

尋晚影低嘅片好明顯證明警黑合作

反抗呢？

P牌一推

置頂！

會同上面個句撞左

支持民記為幫手足澄清，還手足公道

PUSH

推 民間記者會好高質

Pish
要呢兩日

一定要!

民記唔該洗地

藍屍以為自己大晒，跟住被人撕鳥果樣真係好正
我想睇佢地慢慢開始懷疑正苦個過程
可唔可以遲啲先正式宣戰？

回錯post

骷髏蜘蛛托尼斯

巴打
喺邊度可以搵到呢d圖？

推
新屋嶺

發覺記者會好少播片

推推推推推

兩面刃，藍絲被打點拆
唔係一句抵死解決
唔通學比卡超講唔出現就冇事？

推啊
係時候要組團啦

推，之前連仔唔係話有一鍵推?

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@林鄭唔回應五大訴求係想推動港台獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

記者會影音組應該好唔夠人
咁耐以來一條精華片都冇

同意！

一向都好重要

612至今

黑警濫捕示威者

721 無警時份

因個人/部隊政見而偏袒執法

對相同政見人士違法視而不見(刑毁連儂牆，打示威者) ，更護送離開

不問案情不理會証人証據，一概將相反政見人士逮捕

銷毁証據，屈打成招，恐嚇誤導餌誘以致招認，妨礙司法公正

肆恣濫用過份武力，多次復仇式發洩式重擊示威者要害，而且警察指引已列明禁止

831 殺害市民/疑犯，並毁滅証據

嬲到寫唔撚完，大家接力！

推 警黑水洗都唔清啦

推
辛苦各位巴絲

推到民間記者會手足見到

支持成立民間自衛隊!!!

要推

講得好
721 再重演

612 721 811 831cctv 新屋嶺

點解915義士們咁激動

1.中共請來大批暴力打手襲擊市民三個月來已經非常克制忍讓，用分隔施襲者嘅方法避免衝突，但效果唔理想，對方更變本加厲 e.g 元朗721、連儂場被刀捅爆肺少女、荃灣區手足被斬致永久傷殘...

2.警政黑合作，市民數月來崇尚和平，堅信法治，面對襲擊會選擇報警，但換來嘅係警察到場袖手旁觀，直至施暴者玩厭後，竟然保護施暴者離開，然後拘捕受害者，更甚作出起訴 e.g 914多個地區...

3.預謀襲擊，大部分施暴者手持刀具、鐵通等可致命嘅攻擊性武器，襲擊原先沒有對峙意圖嘅市民，手無寸鐵之下加上述兩點，義士們先會如此激動，造成今日嘅場面

如果依啲畫面令公眾或支持我地嘅外地人不安嘅話，我地香港人在此送上最誠懇嘅道歉，我地真係諗唔到辦法保護自己，三個月來看盡老弱婦孺受盡暴力對待，最後只能選擇一個我地最唔願意選擇嘅方法面對，係度再次重申，示威者同市民不在被襲嘅情況下一定唔會使用武力自衛，請見諒，但願和平、自由、友愛臨到尊重法治嘅香港。

一個普通香港市民上

屌佢老母

The fury and aggression of protesters tonight must be viewed in the context of everything that has happened before.

1. The Chinese Communist Party hired numerous violent thugs to attack Hong Kong citizens. The reactions over the past three months have been very restrained with citizens seeking to avoid conflict by separating out the attackers. However the effects were less than ideal with ever-increasing aggression on the part of the attackers, for example the indiscriminate attack in Yuen Long on 21 July; stabbing and puncturing a young woman’s lung by a Lennon wall; kniving and permanently crippling a protester at Tsuen Wan, .. etc.

2. Collusion between the police, the government, and gangs: Citizens have upheld peace and trusted the rule of law over the past few months, and have chosen to call the police when attacked. But in contract the police have turned a blind eye after arriving on the scene. After the attackers were done brutalizing our citizens, the police had unbelievably escorted their exits while arresting the victims, sometimes even making charges against them. This could be seen in multiple districts on 14 September.

3. Planned Attacks: Most perpetrators are equipped with lethal weapons such as knives and metal bars when attacking non-confrontational citizens. It is only with nothing to fend for themselves, and combined with the above history that protesters are so furious and aggressive, leading to what we saw today.

Should such scenes cause distress among members of the public or our supporters overseas, we, Hongkongers, hereby offer our most sincere apologies. We really don’t know how to protect ourselves. After seeing how our old and weak, women and children are treated with violence again and again over the past three months, we finally had to resort to something that we wanted the least. Let it be stressed again that when not being attacked, protesters and citizens will not use any force as a means of self-defence. Please forgive us. May peace, freedom, love and rule of law but return to Hong Kong.

Yours,
An ordinary HongKonger
（英文版本由手足error4o4提供）

係，邊條左膠話打人唔好就攞d藍絲斬人片達佢

重點要講俾人圍/私了個幾件全部係撩交打跟住又唔夠打, 唔係外國人唔識聽廣東話淨係以為我地亂打無辜市民

林鄭及有關團隊為了一己之顏面, 只會逢迎上司卻不屑回應港人, 摧毀了警隊數十年辛苦建立之形象, 破壞了香港的法治及營商環境, 損害了國際社會對中國之觀感, 令整整一代人變成堅實的反共分子, 弄砸了統一大業, 罪大惡極, 罪無可恕。

推，民記必須講

一定要！！

講埋近日咁多被自殺案但無可疑

推！！！！

聽903新聞都無提警黑合作係咪新聞就唔講得

推 要解釋我地行動原因同底線

而家有好多中立
以為係勇武主動打人先

'

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

推到見到

支持，十扑

岩呀
示威者係無奈下還拖, 需美化!!!

事實黎 唔係佢地出手/出口先手足點會主動打人

好多謝民記

支持

903新聞部不嬲偏藍
有時真係會聽到扯火

文宣時間

幫你地推多幾轉先啦

民間記者會要警黑合作/福建幫打人嘅片呀！

🔥反送中 文宣谷link🔥

請在各平台share🙏🏻亦可自行印刷海報/傳單/貼紙💪🏻

中文：
@hkstandstrong_promo

International Channel：
@hkstandstrong_promo_int

文宣組 直播台 Live (24小時即時)：
@hongkongstandstrong_live

Channel 投稿 ： @hkpromo_bot
設計組：@mt082855

傳媒聯絡（揀一個報）：
@thankqqqqq @the_mistborn

最好拎埋14年10月3號旺角黑夜出來講

推到藍屍仆街

一定要講警黑再合作,元朗荃灣加北角,警黑都係合作得天衣無縫,結果都係放人

還手？
對方唔合理出手，己方先出手保衛自己同市民

一百分巴打！！！！開工先

覺得focus係暴力方面無著數

要向世界表明我地正法黑社會福建幫既理由係乜！！！

希望民記可以解釋返前線使用武力的原則來向全世界澄清

重要係話比外媒知
因果關係 我們不是無差別打人

岩呀要講出黎，唔係以為我地打市民

推唔到都推

光復香港 時代革命
721 831

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal擒賊先擒王，﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (拒絶講「私了」，我地唔係黑社會)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品蔥轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

文宣 長輩圖：
紅磡出軌係918事變翻版，日軍自炸路軌製造偽證侵華。